有冇人會留意填詞人或者作曲家

好多歌都唱到街知巷聞，但係有幾多人真係知道幕後創作嘅人係邊個

張繼聰